幼稚園直播A片 整個社區聽淫聲半小時

中國鄭州有一間「啟元陽光谷國際幼兒園」的幼稚園，昨日被家長反映，該園在本月16日下午竟然直播A片，加上電腦的音源與幼稚園的喇叭相連，導致AV的淫叫聲完全被播送出來，而幼稚園附近的街坊鄰居、整個社區被迫聽淫叫聲足足半小時。

據中國《網易》報導，多名家長表示，當日下午1時許突然聽到淫穢聲，打開窗仔細聽，發現聲音來自幼稚園的廣播喇叭。有人跑到學校與職員交涉，但校內的人未有理會，家長們隨後向保安投訴，最終經過強行出手，對方才停止播放。隨後警察到場，帶走播片人。一位王姓大媽就說：「這個幼兒園號稱與國際接軌，有河南省教育廳和鄭州市人民政府教育督導室頒發的『示範幼兒園』，竟然播放這樣的淫穢色情片。還是教書育人的地方，真不知道他們怎麼教育孩子們的。秋季開學我們肯定不會讓孫女在這個學校讀書了，把孩子們交給這樣的一個幼兒園真是一百個不放心。」幼稚園的鄭姓校長表示，經調查後發現播放A片者是校內的一名廚師，事後該廚師已被開除，涉案廚師及電腦已被警方帶走調查。當地警方透露，因播放者不懂電腦，影片打開後他看了一會就外出辦事，沒想到電腦一直播放，聲音透過外接喇叭而廣播出去。台灣網友則是以揶揄的心情看待此新聞，例如「這是孩子的教育，孩子的教育不能等啊」，也有網友發揮柯南推理「奇怪，整個學校半小時沒有第二個人會關電腦?」，還有網友說「聽了半小時我都硬起來了(我是說拳頭)」。（施旖婕／綜合報導）

性教育+1分

ho ball ching

啲大人都聽到high high地唔捨得關啦

性教育要從娃娃抓起

In 41J we trust

施旖婕

台仔有乜資格笑人

居然要個廚師孭鑊